你覺得你死左之後有咩人會去你喪禮？

今日去人地喪禮有感而發

屋企人

屋企人掛如果我早死過佢地

無

死左冇人知邊會有喪禮

same
覺得自己係短命種

而家個特首同班司局長

利申：唔係講笑

只有我爸

孤獨終老 獨居長者有日仆街屋企暴斃
曝屍三日生蟲發臭
鄰居頂唔順惡臭報警先發現自己條屍

由於冇親屬冇朋友認領
政府於是集體火葬處理
墳墓求其加個number就算
就此一生

其實可唔可以預先同政府講定話死左燒完搵人撒落海?

同問 想好似器官捐贈卡咁

除左屋企人同親戚都應該無咩
希望第5個ex都會嚟見我一眼啦

高官上連登

好撚多
身邊既人都會黎

關智斌

哪有喪禮你老母

有神快拜

齊欣

沒人幫我搞喪禮

你有想過這個嗎？沒有，因為你只會想到你自己